新加坡港人醫護：近日數字不能反映疫情，不要過分擔心

新加坡打繁體做乜尻, 打返簡體比坡猴睇啦

擺明就係政府叫人唔好戴口罩而傳播到周圍係

唔好理咁多新加坡
我地要靜住贏佢
香港人自強

monkey sick, monkey dead
NMSL

照佢咁講未仲衰，即係一早有大量受感染人士潛藏係社區
依家先開始捉番出黎，潛在被感染人數會有更多
未來十四日係關鍵

有政府

睇完同一感覺

應該點先反映到?on9

其實香港分分鐘都係，港共唔想爆所以無大量檢測

成篇野都on99
寫比香港人睇，我地只會擔心唔夠多人中
寫比坡佬睇，你強調自己係香港人又做乜鳩

＂近日數字不能反映疫情＂
因為實際感染數字係大好撚多倍

可能交流人員呢

講師轉做醫護